[入黎講下］一人一個同對方一齊既故事

小弟先

我同我女朋友 而家仲係Long D
係一次台灣交流團上面識
我係港仔 佢係台妹
一開始因為要Project既關係相遇
就覺得佢好cute想溝佢
之後果幾日就有一齊玩同做Project
好記得有一晚
佢同佢班fd帶我同個fd去行夜市
（我個fd都溝左個台妹 一齊ing)
行完之後 我地成班一齊去海邊唱歌放煙花
好浪漫 真係好似台劇
返到酒店line佢同佢keep住chat
Chat到返香港
過左一個月之後就得米

利申：要決定開始Long D都係一個好難既決定 而家好慶幸果陣仲既決定係岩既 我地就2年啦

推下

再推

好sweet

無啦啦邊有拖拍啊

同佢一齊 係我追佢 由4月幾追到7月幾
由佢唔鍾意我 去到終於都有感覺
終於都可以一齊
但係就因為其他原因
分左手 87日
我亦當時同佢講過話會等佢
等到依家
仲要等多 221日
如果嗰日都等唔到就算
完
利申絲

其實最好嘅就喺身邊 佢已經陪左你好多年

左手右手

school day camp
facebook
whatsapp
dating
now

做咩要等咁耐？

有一日
我係學校見到佢
我鼓起勇氣行過去
問佢
我：hi
佢：hi
我：你係咪迷咗路呀？
佢：下？
我：你做乜係我個心到行呢行去

利申：絲。 今年三年

Playboy

絲咁大膽表白

佢好靚仔？

毒

新年同朋友去食宵夜
見到做緊兼職既佢
當時傾左幾句就無聊絡
但聽朋友講佢對我有好感

隔左一段日子聽朋友講起佢
就膽粗粗扮野話一齊食糖水
拎埋佢電話開始傾

一齊左年幾了

本身睇到前面仲以為可以相認
一見到最後話兩年就知唔係
你同我friend個經歷又幾似
利申 細節位我就唔清楚 但背景果D似 又台妹又project

真心咩 好膠

邊有咁易相認

真架

如果多d巴絲入來分享下就好啦

係ar

唔靚仔

條女追左我兩年
最後頂唔順同佢一齊左
不過最後好快散左

佢一開始都十問九唔應咁
但我唔知咩事對佢一見鍾情
即係見到就覺得會同佢一齊咁
一拎到佢電話就係咁傾
再感染到佢秒回